鋼鍊係連登號稱真作，但係真人版比起銃夢簡直屎也不如

如果神作只係容許得一部
銃夢 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 鋼鍊
鋼鍊唯一贏過銃夢既地方
就係卡通化既時候正值連登仔仲係小學雞
童年回憶美化卡通片好正常
完

鋼鍊撚不願面對心愛既卡通片原來只係普通料
偷偷負評

大家唔洗留言, 繼續俾負評就ok

岩呀
駁唔到通常都只能夠咁做

鋼鍊撚係咁上下，最鐘意圍爐打飛機

yes
成班細路仔

鋼鍊係成人世界根本就不受重視
只係普通作品
呃下細路就得啫

荷里活製作點同呀

剩係講動畫不嬲都覺得普通料

即係鋼鍊根本衝不出亞洲
呢d 魔法漫一街都係
好正常

連登細蚊仔睇得作品少

鋼鍊真係唔係好夠斑同銃夢比

兒登毒能三大神作
鋼鍊
Hunter
銀魂

不服來便

自己睇，講多無謂
唔係剩係得連登仔睇鋼鍊

又有幾多人一開始就已經睇銃夢。成班馬後炮

阿叔一開始就睇啦

咁其他人呢？

對比銃夢真人版，銀魂真人版係神作

兩部垃圾都未睇過 唔洗爭邊舊屎臭啲

其實銃夢個劇情去得太快，但啲畫面真係靚撚到

日本人演歐洲人

知唔知愛德華大哥哥果幕轟動全世界包括歐美

咁江南 style 都轟動全世界呀
so？

如果你唔係假膠,你一定係弱智既
大家唔撚洗覆

on9
冇point 就收嗲啦

鋼鍊噏來噏去都係等價交換, 又唔係講到咩大道理

唔關鋼鍊撚事,本身依到就係兒登

一個羅亞教授嘅描寫都屌打鋼鍊所有角色

yes
假神作
真魔法漫

見仁見智啦
SF 漫 vs 魔法漫
其實可比性低

仲有人鍾意銀魂

on9 mk 漫

銃夢真係好撚好睇

Alita我老婆

咁slam dunk呢

連真人版都冇

即係slam dunk
根本衝不出卡通
連寫實版都冇人拍

都係
一係將台灣果套on9 籃球電影當住先

放心on9樓主係唔會reply呢個，只會偷偷負皮

有實際數據顯示嘅又唔回應
選擇性失明

講緊真人版垃圾
貼條投票link出黎做乜鳩

真人版不嬲垃圾㗎喎
你今時今日先發現?
連登從來冇人講過鋼鍊真人版做得好

而家咪就係講
銃夢真人版屌打鋼鍊囉
有錯？

日本仔自己搞個啲好難好
佢地太執著某啲野

鋼鍊撚不願面對心愛既卡通片原來只係普通料
偷偷負評

你睇吓自己個reply

有講錯？
受重視就唔會淨係得on9版真人化啦
有講錯？

依家柒咗就拉埋動畫落水
啱先又話只係真人版垃圾

有咩柒左？
我冇話鋼鍊垃圾呀
但佢比不上銃夢
事實

睇留言樓主似有精神分裂

理性討論：
樓主大多數開既post都係想引戰
參考中共建囯而黎對class struggle既崇尚
樓主唔係弱智想引attention既小丑就係收錢網匪，同鳩硬之流無異

勿回

on9
中共快撚d 仆街死
但呢度係動漫台
你做緊乜？
快d 革命啦柒頭